{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 숲으로가는길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 そして基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペンションにペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再び正しい金額で再予約することになります。 ご予約いただくとIPTVとWiFiを無料でご利用いただけますし、プールとバーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合は、8人基準で炭とグリルを使用する場合は30,000ウォンが追加で発生し、追加人数に応じて費用が発生します。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションにペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、8人基準で炭とグリルを使用する場合は30,000ウォンが追加で発生し、追加人数に応じて費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 547
    }
}